深水埗被捕記者來自大公報

好彩姐，鬆一口氣

雖然可能係大公,但開左先例拉記者
之後咩記者都拉得

fact check左？

求 FC

實靜雞雞放人

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

黑警拘捕記者， 唔好理係唔係大公

贏返民意！

岩，文宣點都屌黑警先

唔可以俾佢開先例

雖然係大公 但始終係記者 你老母黑警 拉乜撚

文宣組快啲進場